究竟男人中意點樣嘅女仔

自問自己樣吾係太差，又吾煙吾酒吾蒲
有時諗係咪自己太乖所以冇人中意
成日見到街上情侶好sweet好羡慕
雖然都知道要寧缺勿濫，不過都會成日ff mr.right幾時出現
有時都好想有個男仔陪我𡚒鬥，做我精神支柱，出去發夢
點解出個pool都甘難點解

屌仲以為自己出POST

男仔唔中意一個唔識打字嘅女仔

唔係太差，即係唔靚啦

冇自貼就收皮

好羨慕啲情侶拖住手去發夢

因為摺

好女人

Sor囉，我慣左打吾

男人鐘意有大雞雞既女仔

靚女就吾敢當啦，但正常樣囉

我都係

靚女，你睇下街上面啲男仔拖住既都係顏值高幾分既女就知道佢地都係敷衍㗎啦

可能真係比你講中左

禁我同你差唔多

無乜興趣鐘意hea嘅女仔

可以一齊hea好幸福

鐘意非5P既女仔

甘又未必嘅有啲可能係真愛呢，不過呢個世界嘅人都睇樣為主，之後先決定認識你your face your fate

第一次睇 saved

鍾意可愛的小豬

你唔係冇人中意 只係中意你既人你唔中意佢 冇當過佢係人

Add tg ok?

摺點識到人

利申:好摺

可以同你相睇嗎？

會唔會係因為你唔識字呀？

我愛你

屌 我夠覺得自己樣唔差 同城武仲有幾分相似
大家都有腿耳口鼻

唔好意思，我會改我真係冇留意

鐘意啲唔hea覆嘅女仔

靚

圖

靚仔咪唔hea覆囉

下次小心啲道歉到傻左

個個男人嘅標準都唔太一樣㗎喎

笑多啲啦，唔好太乖

男人鐘意直接既女仔，鐘意既就講，直接約

玩咩暗示個啲就盡量唔好

男男男女女
你屌埋我個份

善妒既女仔
無安全感 r狗公tum r同性朋友造勢杯葛人
見到美好既人第一時間貶低對方價值
拉低佢同佢同一水平
佢感覺就會良好

呢啲女仔好受歡迎架
一邊對外同男人講俾男朋友恰
一邊製造善良同慘既一面，一邊騎牛搵馬flirt其他仔。

帶 眼 識 人
凡事唔好睇表面
識女友識朋友，最緊要心地善良
當個人知道自己價值
就唔會無安全感
就唔會妒忌人傷害人

我同啲男仔講左好多次一個女仔識愛自己係好緊要
如果一個女仔連點樣去愛自己都唔識，佢點會知你呢種方法係愛緊佢呢，呢啲人其實最唔識滿足，你做d乜佢都覺得你未係愛佢。

打好啲字先啦

我以為係我出post

Ching講得幾好連自己嘅問題都未搞掂好，係好難再割愛比另一個人，愛人先要愛自己

對唔住

笑笑笑

小豬，既然你覺得自己唔差，俾啲信心自己，依家只係時候未到。細心、開朗嘅女仔會受歡迎

係咪識人太少ja，而家根本冇乜識女仔嘅途徑。我啲friend都係。個個都好好好少女姓朋友，啲女朋友都係通過交友app 大陸妹又有

首先第一點先
吾你老母咩?
第二點
甘你老母咩?
以上兩點係樓主點解無仔溝既主要成因
Thx

當你試過主動直接追男仔 最後一野比佢friendzone
你就會明白呢個世界永遠都係樣行先

多謝你，我會努力等自己性格可以開放啲同笑多啲

其實點解會唔中意呢啲字，真係無知一問我最近先玩連登

哇屌 復古圖 好耐冇見

有另一post 問類似問題，我copy 黎答你
我ex 講嘅：
出其不意嘅女人，好吸引
佢覺得我好c 文但又會無啦啦爆粗，講完又若無其事咁繼續好斯文
好鍾意睇低能卡通，點知佢對住我講足球時，我又可以同佢研究討論
當佢以為你淨係鍾意煲劇嘅時候，你可以同佢分析政治
當你唔似一個玩藝術嘅人嘅時候，你又可以突然玩音樂或者畫畫比佢睇下
佢覺得你好文靜但又可以wild 比佢睇

男人怕悶成日俾去感覺到啲新嘢就好，做情人亦要做佢好朋友，性格天生嘅夾硬扮遲早都會穿煲，做返自己就得啦！
裝備自己做過有內在有內涵嘅女仔不過初相識嘅，外表裝扮真係好重要。唔使你天生靚，乾淨企理識着衫，佢對你有好感先，否則做咩都事倍工半。佢連望都唔想望的話。咩特質性格都冇用
我覺得女仔可以大事精明，小事論論盡盡咁，啲男人好buy 蠢蠢地有d 輪盡嘅女仔

幾多歲嘅男人都適合

係開朗，唔係開放

其實我覺得好講feel

笑多d

１８歲
有前有後
樣靚
鍾意扑野
專一
處女
屌緊佢個時識噴水
平時唔講粗口但扑緊個時會係咁爆粗叫條仔屌佢
識煮飯
識打扮但又唔會好妖艷
真心鍾意小朋友
真心鍾意貓狗
身高介乎１米６至１米６５之間
最好貼撚埋錢比條仔洗

大致係咁上下

ＯＫ，ＦＩＮＥ，其實男女都一撚樣
完美條件既配偶係現實係唔撚會存在

醒少少
自己係咩料大約就配咩人
無鏡，都搵盤水照下自己個樣

共勉之

果然係p牌仔
但歡迎你

我有無機會

真係去到邊都見到濛巴

因為呢啲唔係正字
吾=我
甘=甘甜

唔 ， 咁
先係正字
要好好保存呢個文化

下次一齊發夢

吾你老母
甘你老母

摺還摺
健康陽光正面有活力既女仔係堅吸引
雖然自問都好摺，女朋友都有點不爽
meetup/交友app 或者幫到你

做我女朋友

hi

你好好..
P牌首度被歡迎..

嘿嘿

我27歲都未出到pool
利申：毒絲

埋單ar唔該!

吾敢當咪即係你係靚女囉

唔鍾意化濃妝既女仔

顏你老母值
咪撚再講埋d支那語啦

個個男人都唔同
好難答其實
但我覺得唔煙唔酒唔蒲
已經係好加分
我覺得魅力好多時候係黎自自信加溝通技巧
自信係來自於knowledge多過樣貌
當自信同溝通技巧呢兩樣野你都有嘅時候
唔講係咪識男人先 識朋友機會都多D

其實男仔會唔會有機會好鍾意個女仔但都唔一齊
佢有話諗唔明我諗咩 但我已經盡放 signal
明明相處好好 係講緊每日100-200msg左4個月
出過7-8次街 每次都好開心
佢都有同我表白 但佢又話佢想慢慢黎慢慢發展落去
佢就好耐之前有講過四段感情都好受傷過

sor抵屌仙氣度？顏射數值？

係男人都鍾意日本妹

加油 我剛失戀了現在也很迷惑

大波同靚女

同毒撚講兩句野
多啲身體接觸毒撚就會鐘意你

見你入燈隨俗
歡迎

屌仲以為自己出POST x2

唔係唔鐘意
一直係講緊你打錯字
字都唔撚識多個
4樓同你講你打錯字
你仲要 「Sor囉」「我慣左」就算
咁自然唔係樣, 同食唔食煙, 飮唔飲酒既問題
而係性格有問題囉

我2樣都有，但岩岩比ex飛左
原因：太大脾氣

有棍絲打?

只係正常樣，咪即係唔靚囉

唔怪得之樓主冇人要

講極唔聽
習慣就大曬
咁你明點解冇人鍾意你啦

你呢個問題真係好有趣
我都想問點解唔會鍾意英文串錯字

唔怪得樓主無人要

對唔住 新黎
會跟貼啲..

靚女咪得
好地地「靚」呢個形容詞都要變左名詞仲要數值化，靚唔靚邊有得量度架
又度又數值

佢係咪成日要跪玻璃

哪有跪
次次都係我嬲完大家扮無事

呢個係一個好問題

有D人要性感, 有D人要瘦, 有D人要大波, 有D人鐘意惡婆, 有D人鐘意溫柔

宜家好多人話要一齊發夢

對我黎講, 藍屍就一定out啦

第二, 唔好高過我, 身型適中啦, 唔好太溫柔, 太溫柔好假呀, 惡唔緊要, 但唔好巴辣. 同埋要係煙鏟

好想搵個煙鏟幫我生BB呀

屌 好想拍拖 cls
ps 單身22年a0巴

祝你早日搵到忍到你一世既男人

知識型後生女 係最吸引

我會改脾氣嘅

你有Ecup wor

我覺得MK吸引D

個人覺得十幾歲會揀mk妹 妹
但係踏入二字頭就想要知識型妹妹仔
起碼佢地有特定目標/興趣
唔會混混噩噩咁

識多啲人 總有機會

有E cup都無用
利申經驗之談

男人鐘意有大雞雞既男人

Mk妹夠靚

靚就得

同意。
尤其係小事on9大事精明，呢種反差感好正
啲人話呢種叫「寶藏女孩」，姐係你會不停發掘到佢意想不到嘅一面，咁就keep住有新鮮感

頂 咁似我嘅

咁你到底係諗咩
我已經等得好攰

肥？

我咪同你一樣 唔social 得返學校識到嘅朋友 返工同事又唔算朋友 太乖冇女 發夢又唔係企後排可以做下人鍵同女吹下水

所以啲人話毒撚成日ff係無錯

其實佢哋通常都係唔鐘意人無理取鬧啫，如果係有道理地惡嘅話，除咗大男人嗰類人，其他人都肯接受嘅

我又想問喇 究竟女人鍾意點樣嘅男仔

又吾又甘

瘦，25腰

我覺得我d反應有時真係會過份地大左
控制下都需要嘅

入面有詳細解說

識我